帶隻狗打針，隻癲狗喺獸醫診所暴走🐶

獸醫診所個護士叫我快啲學隻狗，
我大叫一聲：「汪！汪！」
護士姐姐望住我O晒嘴，
原來佢想我喝住隻狗！
媽咪呀好𤓓呀
成間診所啲人望住我
利申：真人真事

0分

樓豬

笑咗 欣賞你既創意

3/10

有問題？

無咩問題，
7者。

佢一向都咁叫

？？？

有想笑既衝動，不過太唔合邏輯，sorry
2/10

無咗 "媽咪呀好𤓓呀" 會好啲

學同喝唔撚識分?